一見到「法治社會」就覺得好撚嘔心

唔知有冇人都係咁
見到啲藍絲/政府稿話香港係「法治社會」
叫人要守法 警察只係執法
喺630之前都冇咁大反感
但係見到啲死黑警放走啲打人搞事嘅死廢老
但係拉比人打嘅後生仔
屌你老母呢啲叫「人治」呀
仲要係比大學都讀唔到嘅毅進仔呀

無讀過書又點會分到rule of law同rule by law
同外國人講兩句都唔識

二萬五買得起呢班狗嘅良知同尊嚴
唔知連登仔可以眾籌幾多派錢比佢地倒戈

留名妹妹4點鐘比黎「香港係法治社會，市民應該守法，強烈譴責暴徒衝擊立法會嘅違法行為，破壞社會秩序」

真係法治社會嘅
點解香港有咁多無理暴政？
點解警察可以無理打人？
定係法治嘅意思係市民要守法但政府唔洗？